【愛情獵奇】【真人真事】愛情聊齋（第一回）

好多年前，係已逝既高登，用另一個名都寫過關於理自己既愛情故事。
愛情嘛，要真實先有共鳴感。
呢幾年，唔知點解變左朋友間既心事樹洞，遇過、聽過之奇事，連見慣世面既朋友都嘖嘖稱奇。
特此感謝幾位強烈鼓勵我再次寫故事既朋友，令我仲相信自己支筆有價值。
唔好講咁多，開波。

==========================================

《聊齋志異》，簡稱《聊齋》意思就係書房入面記錄嘅奇異故事，多談狐、仙、鬼、妖。然而當今愛情路上，駭人聽聞者何止狐、仙、鬼、妖？本故事雖並非100%真事，但我可以保證，無十成都八成真確，的的確確係我親眼親耳所聞，並會以章回故事，同大家促膝夜聊。

fb:

===========================================

（一）第一者的自白

首先介紹嘅係阿Tim。阿Tim樣貌唔算出眾，畢業之後做啲貿易公司sales，錢一定唔係夠醫生律師多，叫OK啦，最重要係把口「浪」過油，以前都食唔少靚女，不過自從有左而家呢個——拍左6年拖嘅女朋友就叫定性返。拍得咁耐，未論嫁都一定談過婚，雙方不單見家長，仲年中都兩家一齊去旅行。

講到呢度，你應該估到我想講乜。

「我食左件正野……正確啲黎講其實唔知叫唔叫食。」

「搞過野就叫食架啦。」我答。

「我地用男女朋友稱呼，佢好愛我。」

「吓？玩真愛？」

「唉……本身其實係想即食，但唔知點解，佢當左我係佢男朋友。起初都食幾次飯之餘，又互食下無乜野，但慢慢又有拍拖先會做嘅野，睇戲呀行街買野呀，齋車輪唔卜野呀……我都唔知叫做乜！」

「咁你鍾唔鍾意佢丫？」

「唉，我唔識答。」

「咁佢知唔知你有女朋友？」

「拿！呢下就最囉命嘅，佢知，當初撩佢做SP個陣已經講到明，但我唔知叫佢沉船定我沉喇，整整下，佢竟然唔介意喎！咁佢都唔介意喇，我無理由介意啦係咪先……」

「雖然係歪理，又好似比你講到有啲道理喎。」

「當然Fanny（正印）唔知啦，上幾個禮拜我地先忙住搞新屋裝修，搞到無時間見個二奶，佢都話唔介意，呢啲女邊度搵先！」

……原來呢個世界有呢種女人，對無錢、無樣、得把死人口（or有另一啲特別技能但我唔想知）既男人都可以死心撻地。天呀點解我到而家都仲係一支公，有人就一騎幾，公平咩？

「應該話佢戇居姐，你點樣水佢返黎架？」

「我同佢有班common friend，我以前上大學soc莊，佢就同我個EVP係roomate，所以一直知佢係邊個，都有add facebook。係最近我同d莊員gathering，佢又約左EVP之後飲野，結果大家join埋玩，飲大兩杯，挨挨「賓賓」，就撻著左。」

「即使當佢係真愛，但無理由一個女人肯長期甘心做第三者。」

「一個字：坦白，但係扮個隻。我而家先發現原來女人好受呢套，只要係佢面前話：我錯啦，我知呢樣呢樣唔啱，想同你坦白左先，之類啦，加講到好委屈咁，佢就好受架啦。例如佢都問過幾時同正印分手架，我咪先扮死狗咁，我知我咁樣做唔啱，但都要顧及Fanny，佢呢排啱啱轉工好大壓力，本身又有少少抑鬱呀…自己吹啦。到佢開始強硬啲呢，我就反而嬲返轉頭，唔知點解女人好驚男人嬲返佢，所以又認返錯。萬試萬靈。」

呢個時候，我見到佢電話彈出訊息顯示。
Kammi：你返屋企未呀？聽日我上黎搵你丫？

（欲知後事如何，且聽下回分解）

=========================================

如果喜歡，請多多留言支持，我會努力寫多啲，寫快啲

lm

扯到衡來睇到衡